# Серверное приложение с интерфейсом - Отчет #
### Приложение с отчет по работе менеджеров по заданному фильтру (менеджер, департамент, веременной диапазон) ###
* Версия: ***1.0***
***
* ***Задача скрипта***
* Составление и отображение отчета по лидам с фильтром по менеджеру, депортаменту и временном диапозоне
*  *Вид таблицы*

| Менеджер | Лиды | Качественные/% | Не качественные | Встреча назначена | Встреча проведена | Сделки |
|:-------- |:----:|:--------------:|:---------------:|:-----------------:|:-----------------:| ------:|
| Иванов   |  10  |    5 / 50      |    5 / 50       |      5 / 50       |     2 / 20        | 1 / 10 |
|          |      |                |                 |                   |                   |        |

* ***Техническое описание***
* Используемые библиотеки: *CRest, Bebugger*
* Используемые константы: *id's депортаментов, id списка*
*
* Если приложение не установлено:
	* производим установку приложения при помощи метода *Crest::installApp()*
* Иначе:
	* устанавливаем дефолтные настройки фильтров по *id's депортаментов* для получения пользователей и депортаментов
	* получаем данные пользователей, депортаментов, в последующем используем для отображения возможных пользователей и депортаментов в фильтре
	* Если были переданы данные фильтра:
		* определяем новые переменные согласно пользовательским данным фильтрам (данные временного диапазона переводим в timestamp)
		* производим настроки фильтра для списка
		* получаем списки методом *CRest::callBatch*
		* формируем массив для выводы данных в таблицу
			* в циклах преребираем данные пользователей и списков
			* Если id позьзователя совпадает с полем *PROPERTY_131* списка
				* проверям переданы ли данные фильтра временного диапазона - Если true:
					* каждое из полей списка типа дата переводим в timestamp и проверям входит ли значение в диапозон фильтра даты - Если true:
						* формируем массив вложенностью # id пользователя ## алиас поля в таблице # плюсуем единицу
				* Иначе:
					* формируем массив вложенностью # id пользователя ## алиас поля в таблице # плюсуем единицу
		* производим подсчет конверсии
* подключаем вид
***
* Версия: ***1.1***
* ***Карта разработки:***
* в таблице вида определяем подвал с полем *Итого*
* в серверной части скрипта в пункте *`производим подсчет конверсии`* определяем новый массив для подсчета итоговых значений столбцов, в этом же пункте подсчитываем конверсию для каждого значения поля *Итого*